# Sitio socios

Para correrlo es necesario Django (yo uso la versión 3.2 pero con otras funciona también) y Python3.

Pararse en la ruta base del proyecto y correr: python3 manage.py runserver 0:8000

Luego navegar a 127.0.0.1
